---
title: " tanto vazio"
date: 2011-03-09 15:12:03
---

> [...] quando a gente se deixa corromper por essas ausências que chamamos recordações e se deve remendar com palavras e com imagens tanto vazio que não se pode preencher.

Julio Cortázar, "Relato com um fundo de água", do livro _Final do jogo_.
